skill n,x;	nにスキル番号、xにSLV

bonus bStr,n;	STR+n
bonus bAgi,n;	AGI+n
bonus bVit,n;	VIT+n
bonus bInt,n;	INT+n
bonus bDex,n;	DEX+n
bonus bLuk,n;	LUK+n

bonus bMaxHP,n;		最大HP+n
bonus bMaxSP,n;		最大SP+n
bonus bMaxHPrate,n;	最大HP+n% 
bonus bMaxSPrate,n;	最大SP+n%
bonus bAtk,n;		攻撃力+n
bonus bAtk2,n;		攻撃力2+n
bonus bDef,n;		防御力+n
bonus bHit,n;		命中力+n
bonus bBaseAtk,n;	基本攻撃力+n
bonus bMatk,n;		魔法攻撃力1+n、魔法攻撃力2+n
bonus bMatk1,n;		魔法攻撃力1+n
bonus bMatk2,n;		魔法攻撃力2+n
bonus bMdef,n;		魔法防御力+n
bonus bMatkRate,n;	魔法攻撃力+n%
bonus bCritical,n;	クリティカル+n
bonus bCriticalRate,n;	クリティカル率+n%
bonus bFlee,n;		回避力+n
bonus bFlee2,n;		完全回避+n
bonus bSpeed,n;		移動速度+n
bonus bAspd,n;		攻撃速度+n
bonus bSpeedRate,n;	移動速度n%(高い物だけ適用)
bonus bAspdRate,n;	攻撃速度n%(高い物だけ適用)
bonus bAtkRange,n;	攻撃射程+n
bonus bCastrate,n;	詠唱時間+n%
bonus bUseSPrate,n;	SP消費量+n%
bonus bHPrecovRate,n;	HP自然回復量+n%(スキルによる回復は除く)
bonus bSPrecovRate,n;	SP自然回復量+n%(スキルによる回復は除く)
bonus bDoubleRate,n;	ダブルアタック発動確率n%(武器無視で、高い物だけ適用)
bonus bDoubleAddRate,n;	ダブルアタック発動確率+n%(武器無視)
bonus bCriticalDef,n;	クリティカルを喰らわない確率+n%
bonus bNearAtkDef,n;	近距離攻撃のダメージをn%軽減(魔法とトラップ、鷹を除く)
bonus bLongAtkDef,n;	遠距離攻撃のダメージをn%軽減(魔法とトラップ、鷹を除く)
bonus bIgnoreDefRace,n;	n種族に対して防御力無視ダメージ
				0,無形　1,不死　2,動物　3,植物　4,昆虫　5,魚貝　6,悪魔　7,人間　8,天使　9,竜族　10,ボスモンスター　11,ボスモンスター以外(普通のモンスター)
bonus bIgnoreDefEle,n;	n属性に対して防御力無視ダメージ
				0,無　1,水　2,土　3,火　4,風　5,毒　6,聖　7,闇　8,念　9,不死
bonus bAtkEle,n;	武器にnの属性付与
				0,無　1,水　2,土　3,火　4,風　5,毒　6,聖　7,闇　8,念　9,不死
bonus bDefEle,n;	防具にnの属性付与
				0,無　1,水　2,土　3,火　4,風　5,毒　6,聖　7,闇　8,念　9,不死

bonus bAtkRate	攻撃力+n%
bonus bSpeedAddRate	移動速度+n%
bonus bAspdAddRate	攻撃速度+n%
bonus bMagicAtkDef	魔法攻撃のダメージをn%軽減
bonus bMiscAtkDef	MISC攻撃(トラップや鷹)のダメージをn%軽減
bonus bIgnoreMDefEle	n属性に対して魔法防御力無視ダメージ
				0,無　1,水　2,土　3,火　4,風　5,毒　6,聖　7,闇　8,念　9,不死
bonus bIgnoreMDefRace	n種族に対して魔法防御力無視ダメージ
				0,無形　1,不死　2,動物　3,植物　4,昆虫　5,魚貝　6,悪魔　7,人間　8,天使　9,竜族　10,ボスモンスター　11,ボスモンスター以外(普通のモンスター)
bonus bPerfectHitRate,n;	必中攻撃確率n%(高い物だけ適用)
bonus bPerfectHitAddRate,n;	必中攻撃確率+n%
bonus bGetZenyNum,n;	物理攻撃でモンスターを倒した時rand()%n+1のゼニを得る(nは高い物だけ適用)
bonus bAddGetZenyNum,n;	物理攻撃でモンスターを倒した時rand()%n+1のゼニを得る(nは+される)
bonus bRestartFullRecover,n;	復活した時HPとSPを全て回復(nは意味なし)
bonus bNoCastCancel,n;	キャスティングをキャンセルされない(nは意味なし)
bonus bNoSizeFix,n;		モンスターのサイズによる攻撃補正を受けない(nは意味なし)
bonus bNoMagicDamage,n;	魔法にダメージを受けない(ヒールも含めて、nは意味なし)
bonus bNoWeaponDamage,n;	物理攻撃にダメージを受けない(nは意味なし)
bonus bNoGemStone,n;	スキルを使う時ジェムストーンを消耗されない(nは意味なし)
bonus bDefRatioAtk,n;	相手の防御力が高ければ高いほど大きダメージを与える(防御は無視されない、nは意味なし)


bonus2 bAddEff,Eff_Blind,n;	n%の確立で暗黒付与
bonus2 bAddEff,Eff_Sleep,n;	n%の確立で睡眠付与
bonus2 bAddEff,Eff_Poison,n;	n%の確立で毒付与
bonus2 bAddEff,Eff_Freeze,n;	n%の確立で凍結付与
bonus2 bAddEff,Eff_Silence,n;	n%の確立で沈黙付与
bonus2 bAddEff,Eff_Stan,n;	n%の確立でスタン付与
bonus2 bAddEff,Eff_Curse,n;	n%の確立で呪い付与
bonus2 bAddEff,Eff_Confusion,n;	n%の確立で混乱付与
bonus2 bAddEff,Eff_Stone,n;	n%の確立で石化付与

bonus2 bResEff,Eff_Blind,n;	暗黒耐性+n%
bonus2 bResEff,Eff_Sleep,n;	睡眠耐性+n%
bonus2 bResEff,Eff_Poison,n;	毒耐性+n%
bonus2 bResEff,Eff_Freeze,n;	凍結耐性+n%
bonus2 bResEff,Eff_Silence,n;	沈黙耐性+n%
bonus2 bResEff,Eff_Stan,n;	スタン耐性+n%
bonus2 bResEff,Eff_Curse,n;	呪い耐性+n%
bonus2 bResEff,Eff_Confusion,n;	混乱耐性+n%
bonus2 bResEff,Eff_Stone,n;	石化耐性+n%

bonus2 bAddSize,n,x;	nサイズにx%のダメージ追加(物理攻撃のみ)
				0,小型　1,中型　2,大型
bonus2 bAddRace,n,x;	n種族にx%のダメージ追加(物理攻撃のみ)
				0,無形　1,不死　2,動物　3,植物　4,昆虫　5,魚貝　6,悪魔　7,人間　8,天使　9,竜族　10,ボスモンスター　11,ボスモンスター以外(普通のモンスター)
bonus2 bSubRace,n,x;	n種族からのダメージx%軽減(物理攻撃のみ)
				0,無形　1,不死　2,動物　3,植物　4,昆虫　5,魚貝　6,悪魔　7,人間　8,天使　9,竜族　10,ボスモンスター　11,ボスモンスター以外(普通のモンスター)
bonus2 bAddEle,n,x;	n属性にx%のダメージ追加(物理攻撃のみ)
				0,無　1,水　2,土　3,火　4,風　5,毒　6,聖　7,闇　8,念　9,不死
bonus2 bSubEle,n,x;	n属性からのダメージx%軽減(魔法も軽減)
				0,無　1,水　2,土　3,火　4,風　5,毒　6,聖　7,闇　8,念　9,不死

bonus bMagicAddEle,n,x;	n属性にx%のダメージ追加(魔法攻撃のみ)
				0,無　1,水　2,土　3,火　4,風　5,毒　6,聖　7,闇　8,念　9,不死
bonus bMagicAddRace,n,x;	n種族にx%のダメージ追加(魔法攻撃のみ)
				0,無形　1,不死　2,動物　3,植物　4,昆虫　5,魚貝　6,悪魔　7,人間　8,天使　9,竜族　10,ボスモンスター　11,ボスモンスター以外(普通のモンスター)
bonus bMagicSubRace,n,x;	n種族からの魔法ダメージx%軽減
				0,無形　1,不死　2,動物　3,植物　4,昆虫　5,魚貝　6,悪魔　7,人間　8,天使　9,竜族　10,ボスモンスター　11,ボスモンスター以外(普通のモンスター)
bonus bAddDamageClass,n,x;	クラスnのモンスターにx%のダメージ追加(物理攻撃のみ)、プレイヤーの場合はn職業にx%のダメージ追加
bonus bAddMagicDamageClass,n,x;	クラスnのモンスターにx%の魔法ダメージ追加、プレイヤーの場合はn職業にx%の魔法ダメージ追加
bonus bAddMonsterDropItem,n,x;	物理攻撃でモンスターを倒した時アイテムnを落とす確率+x%(モンスターが落とすアイテムとは無関係の物)

bAddDamageClass、bAddMagicDamageClass、bAddMonsterDropItemは10個まで設定可能です。10個を越える物は無視されます。

矢で使える物はbCritical、bAtkEle、bHit、bAddEle、bAddRace、bAddSize、bAddEffのみです。その他は無視されます。
